<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="traffic_detail">
        <item>ຫ້າມບໍ່ໃຫ້ລົດລ້ຽວໄປທາງຊ້າຍ</item>
        <item>ຫ້າມບໍ່ໃຫ້ລົດລ້ຽວໄປທາງຂວາ</item>
        <item>ໃຫ້ຂັບໄປຊື່ໆຕາມປ້າຍທີ່ກໍານົດ</item>
        <item>ທາງນີ້ຂັບໄດ້ແຕ່ທາງຊ້າຍທາງດຽວ</item>
        <item>ທາງນີ້ຂັບໄດ້ແຕ່ທາງຂວາທາງດຽວ</item>

        <item>ທາງໃຫ້ລົດອອກ</item>
        <item>ທາງໃຫ້ລົດເຂົ້າ</item>
        <item>ທາງໃຫ້ລົດອອກ</item>
        <item>ໃຫ້ລົດທູກຊະນິດຢຸດເມື່ອເຫັນວ່າບໍ່ປອດໄພ ແລ້ວຈຶ່ງຂັບຕໍ່ໄປຢ່າງລະມັດລະວັງ</item>
        <item>ຫ້າມລົດທຸກຊະນິດທີ່ມີຄວາມໄວສູງກ່ວາກໍານົດທີ່ເກີນຈຳນວນທີ່ໄດ້ກໍານົດເອົາໄວຕາມຕົວເລກທີ່ໄດ້ລະບຸເອົາໄວ້ໃນເຄື່ອງຫມາຍທີ່ຕິດໄວ້ໃນອຸໂມງທາງທີ່ຜ່ານ</item>

        <item>ຂັບລົດໄປທາງຊ້າຍ ຫຼື ຂວາກໍໄດ້</item>
        <item>ຫ້າມບໍ່ໃຫ້ກັບລົດໄປທາງຂວາບໍ່ວ່າຈະວິທີໃດກໍຕາມໃນເຂດທີ່ມີປ້າຍຫ້າມ</item>
        <item>ບໍ່ໃຫ້ລົດທູກຊະນິດມາຈອດລະຫວ່າງທີ່ມີປ້າຍມາຕິ້ງຂວາງເອົາໄວ້ເພື່ອຄວາມສະດວກໃນການຈາລະຈອນຈະເຮັດໃຫ້ຜູ້ອື່ນຊັກຊ້າ</item>
        <item>ໃຫ້ລົດທຸກຊະນຶດຈອດບ່ອນປ້າຍທີ່ໄດ້ກໍານົດເອົາໄວ້ຂອງໃຜລາວຫາກມີລົດຄັນໃດເຂົ້າກ່ອນໃຫ້ແລ່ນຊ້າໆລໍຖ້າຈົນໃຫ້ລົດທີ່ເຂົ້າຢຸດກກ່ອນເມື່ອມີຊ່ອງຫວ່າວງແລ້ວຈຶ່ງຈອດໄວ້ບ່ອນທີ່ກໍານົດຫາກຝ່າຝືນຈະຸືກປະຕິບັດຈາມກົດໝາຍທີ່ວາງອອກຢ່າງເຂັ້ມງວດ</item>
        <item>ຫ້າມແຊງລົດຄັນອື່ນໃນຂອບເຂດທີກໍາຈັດຄວາມໄວຫາກຝ່າຝືນຈະຸືກປະຕິບັດຈາມກົດໝາຍທີ່ວາງອອກຢ່າງເຂັ້ມງວດ</item>

        <item>ທາງເຂົ້າ</item>
        <item>ໃຫ້ຂັບລົດມາຢຸດທີ່ປ້າຍນີ້ເພື່ອໃຫ້ເຈົ້າໜ້າທີ່ອະນຸຍາດໃຫ້ຜ່ານພາຍຫລັງທີ່ໄດ້ມີການອະນຸຍາດແລ້ວຂຶ່ງສາມາດຍ້າຍລົດຕໍ່ໄປ</item>
        <item>ຫ້າມລົດທຸກຊະນິດທີ່ມີຄວາມໄວສູງກ່ວາກໍານົດທີ່ເກີນຈຳນວນທີ່ໄດ້ກໍານົດເອົາໄວຕາມຕົວເລກທີ່ໄດ້ລະບຸເອົາໄວ້ໃນເຄື່ອງຫມາຍທີ່ຕິດໄວ້ໃນອຸໂມງທາງທີ່ຜ່ານຫາກຝ່າຝືນຈະຸືກປະຕິບັດຈາມກົດໝາຍທີ່ວາງອອກຢ່າງເຂັ້ມງວດ</item>
        <item>ຫ້າມບໍ່ໃຫ້ລົດທຸກຊະນິດທີ່ມີຄວາມກ້ວາງຫຼາຍກ່ວາທີ່ກໍານົດແມ່ນບໍ່ມີສິດຜ່ານ ສັງເກດໄດ້ຕາມປ້າຍທີ່ວາງໄວ້ຕະຫຼອດທາງຫາກຝ່າຝືນຈະຸືກປະຕິບັດຈາມກົດໝາຍທີ່ວາງອອກຢ່າງເຂັ້ມງວດ</item>
        <item>ຫ້າມບໍ່ໃຫ້ລົດທຸກຊະນິດທີ່ມີຄວາມສູງຫຼາຍກ່ວາທີ່ກໍານົດແມ່ນບໍ່ມີສິດຜ່ານ ສັງເກດໄດ້ຕາມປ້າຍທີ່ວາງໄວ້ຕະຫຼອດທາງຫາກຝ່າຝືນຈະຸືກປະຕິບັດຈາມກົດໝາຍທີ່ວາງອອກຢ່າງເຂັ້ມງວດ</item>


    </string-array>

    <string-array name="question">

        <item>1. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>
        <item>2. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>
        <item>3. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>
        <item>4. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>
        <item>5. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>
        <item>6. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>
        <item>7. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>
        <item>8. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>
        <item>9. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>
        <item>10. ນີ້ແມ່ນຫຍັງ ?</item>


</string-array></resources>